部電話用咗成十年，換iPhone 8定iPhone X好

仲用緊第一代iPhone 2G 用左10年都未壞

仲用到whatsapp IG FB 夠電夠用一日

ching好波咁耐都吾壞

換iphone4夠用，地獄去天堂

開黎睇下，唔信用到

Whatsapp ig wo
有無片😙😙

我部iPhone 4s 都頂到
希望可以頂多三年換機

8GB到底點樣係呢個年代生存

無sim卡

4S 起碼用多8年

毒撚無人搵

巴打部機仲順唔順
定lag到仆街

開whatsapp要等30秒左右

Whatsapp ig 仲用到? 幾時有片?

吾你老母

真係仲用緊呢部做主機？
咁慢點用啊

吾你老母閪

咁用緊咩機影依張相

3s已經用唔到啦
個系統要你更新
但部機又唔比你更新
蘋果局你買新型號D
你估淨係你有舊機我冇咩樓主
呃人前做多d資料搜集先啦

個時間都唔係呢個POST之後影既

樓主即係靜左

樓主即刻靜左

叫佢po whatsapp ig就潛水
都可以咁多傻仔信係真

張相幾時影 今日1號咩

到底一個人現實要失敗成咩程度，先要開呢啲post呃人搵存在感？

開咁低質素既pose有咩意義，開完又潛水

Iphone2g 仲用到唔奇。不過WhatsApp 係唔支援咁舊嘅ios架喇

傻鳩 日期時間都錯 APP又沒 SIM又沒 同樓主一撚樣係垃圾來

雖然樓主假膠但相信4,5,6 用到既時間將會幾何地增長

仆街 呃我正皮

邊會仲用到

不過YouTube 個圖係電視機

如果樓主要用咁耐 梗係X啦

即係咁 就算十年仲用到舊電一定唔會撐一日囉。。。
電池識老化

樓主不如你直接開post標題話你威d算啦

原生APP咪用到，
但樓主柒在話自己可以用WhatsApp IG
做假膠都唔Search下，不過又一大班人信

換電，如果仲有新既

緊係買iphone7啦

其實一睇左上無sim卡都知
以為拎部舊機岀黎好撚型
又係啲老屎忽心態

我都想講sim卡
唔插卡用乜鳩

竟然有人信
個front page郁都無郁過

好出奇？ 我有fd都有部
網頁版fb ig冇問題

舊版係咁 內置左係ios入面

白痴仔，樓主話用到WhatsApp呀，你用比我睇丫

早幾個星期我執到嗰部電話係3gs嚟
又真係仲用到
雖然條友話只係公司電話

不嬲都用到，係啲白癡仔先至以為用唔到

裝左whitedoor都冇app可以用咁滯喎

起格

( Show Blocked User - 李克勤 )
最好的方法

用緊iphone4

用緊iphone4爽歪歪

4s仲用緊

你部野賣出去好值錢

屌信左tim 樓豬正pk

ON9...

人地叫你開黎睇吓就深潛
見到有人撐你就狗衝唔切
咪撚禁鳩樣衰喇

用緊3gs

未開盒就值錢

用十年
你碌鳩就有十年

睇返IOS 6 ICONS 好懷念... 以前個指南針靚到!

呢部野送去博物館你買曬iPhone X+ iPhone8都得

樓主呢？

這樣子

自8炒X